呢張圖要加句對白 你會點加？

我d冰呢

屌，用愛膚堅啦

我要噴死丁力呢個仆街

冚家HIGH HIGH HIGH 我同你講嘢氣都嘥

睇下我條撚射得幾遠

未見過大蛇屙尿呀？

嗱～冰呀

太多字
試下用其他方法

呢句冇咩氣勢